Sem尾最後一堂 有無人會同professor影相？

大家會唔會同prof影相留念？
好敬佩個prof，教得好好，仲好fun。
可惜係common core，應該無機會再上佢堂
無啦啦問人影相好似好怪，但又好想
yr 1 fm 想問下大家點睇

靚唔靚先

影啦

有咩問題行埋去搵佢影張相留念
佢實會同你影架喎
樓豬你驚咩

我每次搭車都會同司機影相

靚仔黎

驚7

好多人都會，唔洗驚

好似唔覺有人會咁做
怕好怪同好7

thanks!!!